[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5248)

大波!!!!

快

!!!
入波!!!

入多粒啊西悉！

jumped

松鼠食撚屎啦屌你老母

德島2.5大10 1 100

西流

仆街不死鳥
幾球黃金機會都炒

永久BLACKLIST 垃圾鳥

垃圾雀

我

Asw之力

角球勁到冰封40分鐘

奇蹟8c ft!

好波8角

有無 8.5b 手足？

綠雞 山葉 前峰

不死了
成功丸
太陽神

2

傻鳩松鼠咁樣比人和

個條友換走左之後場波好似完左咁

屌你老母 澳假 冰角冰撚到

雞腳紅左 同我頂撚實個雞頭

Me la

正

你

金澤我屌你老母

次撚次買細波就有絕殺

嘩咁都頂到8角

8.5細頂到收錢

我了!!!

Yes

好

下半秒三角嚇死咩

心跳

me

。

中

澳假12.5s cashed
德島 綠雞頂實

好撚野
澳假又唔刷角 又唔入波
黑仔日 停賭好過

紅撚左都比人和垃圾松鼠反屋企含撚啦

10.5S 正氣

屌，澳假冰角

飛腳做乜撚？

手

兩隊賤種狗

無絕殺

死守

真..一係7C 完啦...

不死鳥blacklist 斷9我5串1

有蘋果無窮人
西部盤
鯨魚2.5/3
西流盤

札幌半個鐘都入唔到一球

我買細波果場絕殺 射走我條過關

邊個蘋果

傻西岡山紅左入波未呀

日報

蘋果日報

札幌大 100

係 我仲補咗11.5s高水入

德島快手入2粒啦

真...

無野了

我了!!!!

係到比假希望 8.5 9.5 屌佢老母

札幌大 200

町田準備追和反CUP了

札幌大 250

斷一 想派都冇

報紙專欄

德島 綠雞頂實

8.5B都輸

Ok

今星期戰績還可 今晚繼續

町田爆下c ok?

我都係

10.5s取消關注最後都收到

松鼠吊你老母

Blacklist聯賽：
日乙
美職
墨超

不死鳥同松鼠

爆完我停四十幾分鐘

嬲撚到仆街 52分鐘8c

90分鐘絕殺..我屌佢

呢排d2倍盤好似都開到仲要全格

札幌大 10000

炸老母咩 墨勝

松鼠先賤種

我垃圾買12.5s

下條會中全格

羅富巴買角細

買撚中哂rc仲勁d波

SAME

冰40分鐘c 兩隊肺炎生花柳仆街含撚死啦屌

又半2全2 屌 臭木

前鋒係咪可以開始唔洗追

西流11.5s 3.5scashed

!!!!!!!!!!!!!!

用你嗰100買
仲諗住中咗 分一半俾你
辜負咗你

又話只玩馬會

blacklist 臭雀

我覺得飛腳應該要入多球

又話戒賭

松鼠真係on9到震

頭g王又中 屌

門巴喺邊

西悉爭一球
不死鳥唔撚生性

52分鐘開完8C之後冰到完場，假撚到

德島會唔會可以入多球⋯⋯

連C 8角果下 爭D 想買返12.5大 最後買左11.5S

町田追和一世球迷

町田和 1個100 cup兩個100

可以

今日盃賽 唔同嘅

有冇人比錢我洗

有

Lm

我我我！

輸剩一千
就黎要行乞

你柒撚在今次話自己玩正手 冇得扮反手啊 屌你老母賣料狗執屎哥
比錢跟佢嘅人輸到仆街未

今晚psg 包皮出到
之前唔係傷咗
點解見人話出到 定好返

我 留馬會ac

1

30943597

差少少

31520520

5

屌 邊個黎 好似識

真係 好撚可惜
想俾一半佢

30624700 我排隊ok?

咁撚樣賣料？

應該後備

ME

07210831

真係好撚慘

又中!!!!!!!!!

佢係威過一期既

有冇人有外借外仔帳號服務啊

馬會真係好on9

屌國安咁快GOAL

40倍!!!!

唉 屌你老母 3串一輸松鼠半

有冇8.5s手足？

蘋果個種勁

咁多正氣隊唔揀 斷1關好痛

早開波買唔到西流
重注左松鼠見90分鐘對家紅
咁樣比人追和

松鼠隊傻閪 屌你老母

綠g 8.5 10 1 100

sorry teddy 泡泡龍 派唔到

Gchi

出到都唔好預佢有好表現啦

一齊嗌8.5喇喂

我 賓周仔 連針六場！
12/08/2020 心水
- 珀斯光輝盤 ❌❌
- 金澤薩維根盤 ❌❌
- 墨爾本勝利盤 ❌❌
- 阿特蘭大盤

LM

11.5 倍原來

真 8.5 9.5諗住收撚肯 仲要澳假黎...

飛腳力頂 雞刷

今晚阿特

咩事，Ching

你唔係有外仔咩

蘋果
馬模讓和 佐加半細 阿特

諗起上年kane傷完決賽正選廢到

阿特唔得啦 我睇好PSG

8.5

3x1屈死鳥輸半

鬼有 睇住佢絕殺 咩都做唔到

櫪木 8.5

我有 我可以

你之前唔係搵過我搞咩 唔通記錯人？

中。

叫乜春

臭腳頂住呀

8.5喇喂

單蛇又撚

認錯人

斷1關又無幾千

澳職又冰 日職又冰 仆街死啦

我有現金 你岩唔岩

Where is kybb

中!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比馬快2-2

我5條3串4 500蚊條全斷一

有冇人依家點取消馬會ac？

輸到想jump了

刷佢老母

比馬快入波!!!!

賓周仔
你咁樣我仲支唔支援阿特好...
馬會又變左盤 +0.5/+1 但得1.68倍

摩拉fit到反杯阿積士 點知決賽冇正選

支持

我咩資料都唔想交

針幾多手足

真

主晉

德島⋯⋯入多球呀

不死雀屌撚爆你
開心10分鐘又俾人追和

講低個馬會ac 大把手足幫你戒

有冇人派我生日紅錢

玩金洗鬼交 好似馬會咁玩

町田9.5b 已死

町田追和
快!!!!!!!!!!

咁多場開大波都比我買中札幌大,4串1差佢

Kong蛇有冇水

德島真係唔入波😭

甲府搞到手足輸錢
下次自己落場踢算

會刷!!!!!

唔識野 係咪攞完帳號就得 入錢攞錢搵中介

札幌？

整係跟左全大 唔知點解feel到佢地實撚

現金唔洗 同馬會一樣入錢就玩得
想玩就搵我啦

8!!

我轉頭TG 搵你
你整定個NOWE ACCOUNT 先

屌你老母 死賤種
block西就咪學人開post啦
阻撚住哂

777777777777777777

開完ac 搵客服轉數快銀行入錢拎錢

咪燈我阿特啦

屌你老母 町田 和未啊

決定加碼 變 20 2 100
刷佢老母

中中中

有大啵!!!!

不死鳥

加油

等中

唔好重複留呀 易睇啲

撚半大姐

町田3連c 做球迷

7777777 -2刷佢老母

爛木有冇考慮過降班？
打多個半個鐘都唔入

刷角啦 又學澳職冰c

黑名你

送個俾你
依家可以睇下重播

Thx雲巴

我了

係wo 垃圾到仲未入波

!!!!!

M

456

綠G 刷CCC!! !!
比馬入波

Thx 全黑蛇 我要開果時搵你

你做咩BLOCK 我...

兩星期多D 時間休養

贏錢慢慢睇刷角先

lm

中！

8888888888888

888888 -1，好興奮

爛木半2全2含撚啦

快手刷

刷佢老鼠

奇蹟9.5大埋 la

美職細✅
澳職角細❌
山口半1/1.5 1.5/2大✅
澳職即場2/2.5大✅

準備中！

我⋯⋯唉輸到好灰
但你問我我都會選擇支持阿特
主要原因係我地包皮唔知出唔出到

町田絕殺未

櫪木-1cccc

又角c

廢木入未仆街

門神出咗喺邊

心跳好似20幾分鐘都未起個腳

鬼叫kane值錢咁多咩唔出佢實比人屌死

等待中

比多兩隻角嚟先

刷C!!!!!!

刷CCCC

快刷

櫪木

德島2c more pls

刷佢老母

幫9.5巴打嗌埋

刷啦

六點就係咁入
六點半就係咁冰

刷啦町田屌你老母

櫪木入未

睇埋陣先啦

OK 照去
齊上齊落

櫪木d濕鳩進攻 下下 45度角起你老母咩

馬會日本波輸大左走佬？仲唔能派我屌你老木

刷CCCCCCCC

町田4分鐘兩c ok?

cccccccc

?

岡山絕殺未

結果連歐聯都豬埋

綠字 又有錢賭

已封鎖會員 Hill哥

擺明賣料

和緊 對面紅咗咁都仲換人 快啲上啦

y

北海道正仆街，買親都g

買佢對家又g

9c 比多隻啦仆街

原來係佢

絕啊DLLMCHHHHHHHHHHHHH

99999999！

Cccccccc

13場日職
開左8場半大
11場2.5b
7場3.5b

中中中中中

碌木絕殺

2-1！

抄得

慳返

黑單又嬴 派未

綠雞 輸埋 屌你老味咩 痴線

等陣 365好似fake

快 咪走

美職今日唔係踢完決賽咩
聽朝場FC達拉斯係咩黎

好 等陣派錢

當我無講開始抄啦

點解仲會照去 呢啲情況唔係應該跟我對家咩

Lm 我了

廢木gel gel gel

岡山唔撚死都冇用

DLLM

頂到最後先輸 屌

Goal

臭腳咁撚正氣 冇人買

仲有8c?

幾角

8

死仆街町田神9

條8串255執返條命，第一次買，好刺激

中..

成個下就啲波得兩場開唔到半大全大

派錢未啊 前鋒半大

依家200都冇人笑㗎啦

綠雞幾c ????

唔係8咩？

垃圾臭木 屌那星 又半2全2

佢入波前跳咗下角球比佢fake咗

2場神級中位數

比多隻角

屌咁耐先入

8呀屌

臨尾9左我個9.5b慘死

點解9c冇左？

町田果種廢真係好得人驚

唔知 365角完入波 跟住冇計 似fake角

Sorry我真係睇錯人
你有例外

我真係屌你老母岡山

黑單你個債仔？

黑哥

入球禁錯掣出左角球

利申：9up 冇睇直播

啲盤錯撚晒黎開 玩撚咩 屌你老母

10k....

我收返 唔好唔開心

唔識 剩係見到佢職乞

屌你老母大宮

日職係冇得睇太多場次一齊開個啲就係賭運

町田代言人

屌你老母岡山咁都頂唔到

今輪d澳假幾正氣

北京國安唔識入就比人入啦

你唔係琴晚開始搵佢咩？

點解德島會炸左⋯⋯

屌 過關呀

佢搵我唧

佢老味傳後傳到差d龍門控埋入自己龍 角又刷唔到

度完一大輪 盤含撚 大波收錢 屌你老母

原來計少左場
17場日職
開左11場半大
14場2.5b
8場3.5b

好撚灰

10 1 100 黑單blk左我 唔使怕再抽中佢

+1 又比人絕殺

屌綠雞臨尾香

有冇師兄派下賓周仔起機

屌 狗會計9c la

Lm 起機

派1000

事後心水爐 差15萬1萬上一球

勁到

開league

lmlmml

又9up

lm乞個起機注

Lmlm

得個樣
D埋門冇腳似樣

岡山又唔撚比走盤 我屌你老母

環島求派
大針了

payme code

lm auti sir

乜野拿舒維爾

通常依啲睇個基本面算唔好睇盤啦
利申 冇買

屌 以為有運到 點知...

只差一點點

生日紅錢 感激
長羊

已派

多謝晒

樓主根本冇男朋友

食左大餐未？

我早幾日生日 有無得補收

咩料.

20:40前留TG 無就抽下個

情迷巴塞隆拿
召喚

@gayau989

連狗個app on9 自彈

咩料
笑死

重抽了

696杯個d500派左未

多謝師兄起機了

佢唔會派。。

重抽

41分無回到我 重抽?

準備出門口

屌綠雞老母紅牌臨完場先黎輸好撚嬲

GOGOGOGOGOGO

重

有呀

你唔係回我

過咗40分了

過左重抽了！

回左樓主

哭了想起機

樓主補派

X2有問題角 唉

開左4日 入爐夠400人賀賀佢派100

笑死

爐抽

好快

有冇人開心鬥一番 跑馬仔

爐內lm

賭幾大

多得大家支持

再留 10 1 100

我月

邊位？

屌missed

完全未見過

點計

日本仔半大都仲未撚派

是咪開心鬥一番 不過唔想打跑馬仔

想鋤dee

GOGOGOGOGGO

想打計番

唔緊要 都未到下一場

等我慶祝完 返嚟約局 但係玩唔到好大

真 想打13番

約poker

櫪木絕殺果球唔係開角球出黎咩？點解冇計第9角？

百零蚊一隻牌算大定細

差70個

打機未 等房no.

唉 唔知 等狗會計算

奇蹟9角幫叫

下場對正氣北九

Jack

係咪開心鬥一番？

你地玩住先 我出去

JOIN

係

一定要計9

女神留tg

thx巴打

Me

恭喜

多謝
一定要9角

全日重心：巴聖日讓半一

我講真幫你補飛喳嘛？

得狗會獲利

幾時派錢

真 女神派下錢啦

9角派我

收到了 多謝巴打 祝贏贏贏

我都想 但針曬 我發覺我燈力拍得住asw

又話開心屌一番？去左邊？？？

靜撚到

針柒晒啦

派未呀 馬會

瑞超半一盤

頭先都想講

係咪upoker

包皮今晚可能會出 psg再唔買就開始跌水

幫叫9角

大佬

輸撚哂比不死鳥

t對家!!!!!!!!

法甲七弟都贏到意甲一哥
唔買巴黎真係傻仔

佐加2.5B

但左膠想爭第一呢啲執分場唔輸得

睡超連開左好多場下盤 比你參考下

咁你派我

好得閒？

pin

我知
早兩日天狼星輸5k

好波

今晚有冇人敢買巴黎

😭 😭 😭 😭

早場角細

留返起佢，下次用過

瑞典又嚟呃錢了

斷估今晚大巴黎唔會攞場歐聯去撚賭仔掛

馬模定佐加穩

呃唔呃一回事，打真軍未必贏到阿特

All in咗

左膠

重鎚咗佐加

睇盤回返平半就知 半一高水無人肯買 馬會要轉平半厄傻仔買

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐冠盃 三 29 阿特蘭大 🆚 巴黎聖日耳門
開賽時間: 2020-08-13 03:00:00
========
阿特蘭大(0/+0.5) || 巴黎聖日耳門(0/-0.5)
10/08 12:01 || 2.00 ⚽ || 1.82 ⚽
11/08 19:24 || 2.04 ⏫ || 1.79 ⏬
11/08 20:00 || 2.07 🔼 || 1.77 🔽
12/08 05:32 || 2.14 ⏫ || 1.74 ⏬
12/08 12:12 || 2.17 🔼 || 1.72 🔽
12/08 12:13 || 2.20 ⏫ || 1.70 🔽
阿特蘭大(+0.5/+1) || 巴黎聖日耳門(-0.5/-1) 🆕
12/08 15:38 || 1.73 ⚽ || 2.15 ⚽
12/08 18:58 || 1.70 ⏬ || 2.20 ⏫
12/08 19:03 || 1.68 🔽 || 2.23 🔼
阿特蘭大(0/+0.5) || 巴黎聖日耳門(0/-0.5) 🆕
12/08 21:01 || 2.14 ⚽ || 1.74 ⚽

又變番平半

上邊好似淨係冇包皮？

你無病啊嘛先生

傷兵

巴黎賤種隊黎

有包皮 但唔會正選打足成場

無埋中場真核華拉堤

想轟馬模半主

屌你真係當阿特廢架咩 意甲一季入左100球呀

半大算

意甲。。。

上場慘死

有冇人覺得阿特最後幾場扮廢

重心 直覺話我知包皮會出

蘋果話買咩
無睇到波經..

話時話，卡雲尼係咪放9咗出去

等出陣好過啦

係 歐聯冠軍黑馬

歐聯都係一場過

一鋪過

出完陣就變半一

完約走 今晚就係泥馬登頂前既熱身賽

真 1場過仲玩野咩 有個冠軍多成億買人

每晉一級收益都可觀 所以實去盡

reply我依個留言 21:54:59秒前留TG 時間夠鐘繼續再抽

巴黎殘陣 super?

贏左就可以吸引埋美斯

冇包皮變二線波

牙朗美欺一齊去psg

日乙中左 係唔係派

屁美屌打阿特

夠鐘

盤田走盤

仲有10秒

國安3.5B

多多支持🙏🙏🙏

💛⚜️天天 足球頻道⚜️💛
💛💛💛💛💛💛💛💛💛
每場事前分享，純分享不作討論～

1- 阿德受平半 勝出✅
2-聖彼得斯堡讓一球球半 勝出✅
3-西維爾晉級 勝出✅
4-波特蘭2.5入球大 勝出✅
5-西部聯受平半 勝出✅
6-清水心跳2.5入球大 勝出✅
7-櫪木平手 勝出 ✅

中超真係好撚鐘意85MIN後入

第三輪再抽10 1 100

慢左幾秒

食左 黑單又中幾多

80分鐘高水入大波 平注玩應該好難輸錢

都執幾K

場場中， 乞又中
點玩

執少成皮 補返琴晚條數

周三歐聯8強大戰，意甲黑馬阿特蘭大挑戰法甲冠軍巴黎聖日耳門，巴西球星尼馬（Neymar）年薪達3600萬歐元，就算不計入球獎金等，也達到3000萬歐元。意大利《米蘭體育報》統計顯示，阿特蘭大最高薪的球員阿歷亨度高美斯、杜雲薩柏達和梅里爾，年薪不過120萬歐元，加上獎金等總數約180萬歐元，與尼馬相距幾條街。

阿特蘭大全隊年薪支出為3300萬歐元至3600萬歐元，意味著一個尼馬的薪酬，已經養得起這支意甲球隊。

贏咁多就唔好乞

出水未

係咁嬴都做職乞 黑單有冇乞左幾千

今晚心水 唔掂瑞典必贏錢

你收撚嗲啦

出水未 大師

黑單係你隻狗?

我剩係知你一定係狗

尊重

狗你老母

咁又唔好

大狗幫細狗

巴黎養嘅係明星唔撚係球員

駛咩幫？
是但比你揀個
都屌撚死你

q

唔好咁gay啦

係唔係想乞? 唔好封左我?

唔係抽就唔好玩鳩人啦
派唔撚起 就唔好學人要威要型
知唔知呀 契弟

屌你老母臭閪

黑單講得啱 一分鐘太短 22:10:59 回覆我依個留言留TG

你老母臭閪?

我屌你老母臭閪

我派個時你仲未賭波啦 傻鳩

波post d小圈子咁撚惡 派錢果個都要比人屌

佢話佢派錢個陣時 我都未開始賭波

派錢大撚哂咩

狗會係瑞超輸好多角球咩？
依家因乜解究唔開瑞超角球盤

夜晚水已出
順帶一提 4日內破400 爐內派100 姐係12點前

我又無咁講過 721 831?

07210831啊 傻仔

派ED

Jump埋最後
戒賭了

其實唔想派咪算囉
抽中之後限咁短時間上水 你唔係撚狗？
留返果100買衣紙比你老母啦柒頭

老友soccerway計9角啵

啱呀

收到了

佢老母收100幫人口爆

環島一日遊 十秒內留低tg 派你100

頭兩個比佢抽中橙撚到 慢幾秒都dq

公平

老友 個莊係狗會 仲等緊聆訊

係咁連中都係咁乞錢貼哂code 咩心態

你好似買咗8.5b 希望你有得贏

咁又係 馬會都幾撚慢下

加油 起碼有得上訴重有希望

滴露巴 你嗰23k變加號未

希望係有利

我都想派呀

有場巴甲馬會開錯賠率
早飛轟一棍先

水

今日差兩關200k 添 大約-20k左右

條8x9如果中曬有200k

大細？

你係咪之前跟過sana波大做gym個位ching

Paranaense出面初盤1.75@2
狗會-1@2落緊飛
我1.9買左
而家1.85

呢個真

馬會個-1仲高水過出面球半@0.8

狗會應該89都計

型撚到

阿特平半高水
想直屌主win了

重傷

你要嘅唔撚使去乞
講一句我即派你

越嚟越多

好乞你ok?

講真
撳錯買對家都講得出佢弱能？

派未

tg我payme code
即派

李文傑終於光宗耀祖

型

我都差啲

勁撚到

幾時到你

邊場

ME LA

旺到

佢陳浩南都得 我肥屍一樣得

#網絡圖片

頂

希望係

祝中

今晚巴黎如果包皮出唔到
得尼馬一個夠唔夠踢

邊D人

我條女幫我揀

伊卡迪

文條

馬模是否呃錢

想買完巴黎就訓
但陣間個水位應該會回一回
唔買陣間醒唔到又買唔到

2.23半一all in 左

條友廢廢地

日日要揸波一分鐘上黎留tg 派100

d日本波先羊得2k

屁馬係時候顯身價

咁你自己點睇

巴黎個盤會唔會太淺 好驚

過左10世

想追返sana1000
點部署

Cls仲未還架原來

條友爭人幾多錢個個都追緊佢咁

......唔見左人喎

psg點輸

唔知佢 我同佢識第一日見第一次已經問我借錢不過最後都叫追返哂

Rip...

psg>>>>>>>>>>里昂>祖>>>>阿特

同路

黎亞博搵我拎 比夠5000你

閃撚死人

唔駛了 佢一句我就過佢
雲仔 有心！
btw take care get well soon

門叔真係義氣仔女黎

想放假
傳染俾我OK?
買左保險了

試吓去我去過嗰幾間spa

格流細

兩場郭超半大

今日你好似有啲旺 我跟實你了

我用贏果啲推
信心唔大

我聽日黎

屌邊有咁易

點搵你？

J區31床位

黑單here?

8c ft

咩事

郭超

奧倫堡個場係做乜柒

慘

想派？

Tg call 1 call我

屌 澳職個8c都比我頂到 結果竟然係咁

冇你咁旺

聽日見

ON撚9乜閪波黎
場俄甲主紅牌全餐十二碼對家唔撚入
轉個頭主十二碼入番
之前客又紅

奧倫堡隊空難隊上季試過對家紅一件，佢紅番兩件

蘇超岩岩開返又搞乜

屌

死假波

屌你仲要2-0
痴撚線波

馬毛 -1 落到1.63

上下水先

咁晚贏錢我派

留名先

等你

好呀

罐巴我了

ok

係咪叫緊我

300派未

等你派

五位巴變六位

碎銀嚟

有幾多身家

屌你
收到風近排你做左丐幫幫主喎

好想allin psg

覺得會大炒阿特呢隊垃圾

無壓力咁賭已經贏曬

10

9

快撚啲一點啦屌

7

點解要斷我十連

大注啲睇波都刺激啲
同埋我係鈀迷更加要買大啲支持愛隊

1001

1083

21800000

995

911

996

999